## Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Коли розробник пише однкову команду - це не дуже добре. Для цього як раз існує функція, яка буде виконувати одну і таму саму дію коли користувач буде взаємодіяти з вебсторінкою. Тим самим скорочувати код і не повторюватися.

## Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Це значення які необхідно надати функції щоб отримати результат.

## Що таке оператор return та як він працює всередині функції? 
Це оператор який повертає рузьтат функції. Якщо після returne ще щось писати нічого не буде відбуватися і не виводится. Returne треба писати в самій функції і передавати їй назву зміної в який зберігається значення функції.